英國重原則多於商業利益 英外相 : 不排除制裁中国

中英近日多次就香港反送中運動針鋒相對。英國外相侯俊偉（Jeremy Hunt）周四受訪，再次敦促中國尊重香港一國兩制，並指英方重視原則多於商業利益，拒絕排除對中國實施制裁、以及驅逐中方大使的可能性。

英國保守黨黨魁大熱之一的侯俊偉接受 BBC 訪問時，拒絕排除對中國實施制裁、以及驅逐中方大使的可能性。他促請，中國尊重香港一國兩制。

他周四在英國 BBC 接受訪問，強調處理暴力的手法並非靠壓鎮，而是去了解示威者為何擔心逃犯條例損害自由的根源。被問到兩次他會否打算排除對中國實施制裁、以及驅逐中方大使的可能性，他稱沒有一位外相會在這情況下排除任何選項，「你需要的是美國前總統克林頓所說的「戰略模糊」（strategic ambiguity）」

他重申，承認香港是中國一部分，但英方要表明與中華人民共和國有中英聯合聲明，而英方期望協議得到尊重。

中國外交部發言人耿爽今日在例行記者會上，被問到英國首相文翠珊指《中英聯合聲明》規定的香港高度自治，以及各項權利和自由應得到尊重。她已就香港問題向中方表達關切。耿爽回應指，前兩天是外交大臣侯俊偉對香港事務指手畫腳，今天換了個人出來說三道四，「難道他們之間有協調配合嗎」。

雖然唔祈望垃圾英國佬做得啲乜，不過打下嘴炮都好既

G持

肯定比美國屌完黎

講下人話，緊係支持

直接收返港島同九龍半島仲好啦

驅逐中方大使

違反中英聯合聲明

可以收返香港

係不排除驅逐咋屌

真係有呢句？

要求派出hms Queen Elizabeth收復香港

界限街以南係永久割讓
冇聯合聲明主權就唔會移交中国

英國保守黨黨魁大熱之一

得兩個人去選，佢係大熱之一
即係兩個都係大熱

而家唔係連登9up
外交上講不排除驅逐已經好嚴厲
中國日日反日都唔會出到呢句

得個講字

一齊去佢twitter質佢

講人話點都g持

有無一句寫如果中國違反就可以收返先？

00後表示好想做英屬二等公民

正路就應該係呢份(中英聯合聲明)唔 valid 就 roll back 去上一份，which is 99 年租借果份，而果份簽既時候就九龍港島已切，所以就應該係又切返出去，收返新界既
利申 政治歷史盲，住新界

99年個份係同清政府簽關支那撚事咩。

就係因為有聯合聲明先會將香港比中國。

呢份聲明唔成立香港一直都係英國政府領土。再之前就係清朝

咁佢當年監粗黎丫嘛，新界俾台灣囉咁…

我都咁諗，要做一早做咗，不過多一個國家比壓力中国都好ga

咁依家中國咪又係監粗打柒國民黨
國民黨咪又係監粗打柒清朝

大家都監粗嫁啦

講真對英國已經冇咩寄望
之前太多次屌中共都係為cap水
今次真係會咩？？
反而美國 我係願意all in去信
唔知英國今次想點

就算英國幾廢都好, 我地都應該要迫佢地出嚟
唔係話求佢地做D咩, 而係英國本身就係有責任, 點解要放過佢地?
如果香港人提都唔提英國, 英國係唔會無啦啦自己走去拿屎上身
而家成大大支港英旗掛咗上立法會上晒國際頭條, 如果英國都仲龜縮, 英國就醜出國際, 所以而家佢地唔出嚟係唔得

anyway 新界都係危危乎架啦
不過退一步咁講，中共會放手咩，無謂為咗呢樣黎拗…

大選在即

好撚好笑
原則？？
有錢搵係個大原則？

快d制裁唔該

侯偉俊今次好勇武
激吓支那都好
等佢地咁吋咀吖嗱

係要面 唔係原則
為生意 英女王都出賣埋 唔好咁天真

簞食壺漿 以迎王師

難道他們之間有協調配合嗎

人地係同一立場都唔得，你咁清高咪同支共企相反立場言習近平係狗lor

唔係不排除驅逐喎

係拒絕排除驅逐中方大使的可能性。

無你哋講嘅咁嚴重

英國佬垃圾就梗架啦
但係引口交部出D 更垃圾回應就做到野啦

陶傑 : 英國人講嘢好含蓄

一沉百踩開始緊

Jeremy Hunt奶共

緊爽成日都滿口垃圾

你ban左華為先啦

見到英國兩個字都知佢得個廢up

講完就散啦
過左廿年先講原則

9up嘅啫
英國真係咁好當年就建國唔係回歸啦

希望在於人民 改變始於抗爭

Push

講夠未，出手啦，好悶啊

true

快撚啲啦屌

大英帝國

除埋林鄭一家英籍啦

究竟英國佬講佢哋重視原則多於金錢利益好笑啲， 還是盧偉聰同記者講佢哋對記者朋友冇惡意好笑啲

我無野講

又咪係口交部多

真係做野先講啦

重原則多於利益就唔會而家先出聲啦🤣

Jeremy Cunt呢條友算把啦, 奶開共撐狗嘅依家U turn

Aor, this way!

我無野講

旺旺支那仔指撚住笑.gif

口交部係咪食錯藥日日都係咁挑釁英國
偏偏英國都唔想理，只係想係保守派前面認下叻，依家比口交部逼到騎虎難下

可能、不排除、有機會

屌做嘢啦仆街得個嗡字

快喇屌

其實係比連登仔百屌成材

直接話中國違反聯合聲明
收返香港啦

佢同Boris Johnson爭緊做首相
佢兩個依家講嘅嘢可信性基本上同泡菜魚話要起迪士尼同摩天輪一樣

英國講多於做

快啲做野

不排除姐係講下姐

推

Fuck u UK, don’t say too much la Diu 9 u, just do it !!!gogogo

英國：講下啫，咁認真

btw，重原則多於利益都講得出嘅
係人都知英國佬係歐洲第一奶共架啦

要由英國民眾迫返依堆政治人物！
UK 連登巴打可以EMAIL佢地

另外，如果英國佬宣清返九龍同香港島係英國既話，個新界會唔會無哂人住

咁依家要做既係繼續吹大歸英風？ 比多d壓力英國？

+1

瞓街都要瞓返港九

簡單, 藍絲中立撚去新界, 九龍港島呢D留返比大家

唔知D原居民牛屎佬到時會唔會起義

不排除

英國的口交防
不排除

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

正

不咩鬼排除呀
制就制，好似侵侵咁

要美國同歐盟 得罪講句 今日既英國不如日本

英國重原則呢個真事
向來英國佬都俾人話固執
你睇佢二戰個戰術就知佢重原則到不得了

有個台灣學者話，英國可以收回香港，仲要搵埋美軍太平洋艦隊同英國架航空母艦入維港震懾對方

new form times頭版幅相表咗態啦

九龍係咪得咁少

諗起都興奮
有觸電感覺

仲有媽媽會
衰仔 成日都唔記得咗媽媽

O rly?

聽住先 成日得把口

點解中国可以咁無恥

呢d嘢聽嘅人聽得開心，佢又唔會真係做。
似係想攞多d唔同立場嘅支持啫（做首相）。

痴撚線

收撚皮啦
一定唔會

英國佬鍾意玩政冶！
美國佬鍾意揾錢！

英國佬咪撚再得個講字

算係咁啦...都冇乜國家而家敢觸中國霉頭
但係唔理佢係咪好心...外國呢啲時間講嘢真係幫唔到忙之餘重可能搞衰件事...
中國一向硬頸...人哋越叫唔好佢越係要做...

快D做野喇
淨係口交冇用

係 界限街以南即係成個新九龍都唔包
個個成日打飛機話唔要新界都唔知有幾多個係知南京北京條約包得幾少

脫歐都夠煩又整壇呢d野

大英祖國

仲信日落

新界人快啲搬屋

請回收九龍港島

屌，係就快，唔好等下個禮拜
咪得個講字

助攻

英國好少講嘢咁強硬.

今次係因為咩生意 ?

仆街，住新界tim

屌你咩，我住沙田呀呀

住新界表示。。。

希望有第三國德國出口 見佢領事管上個月都有就香港的事發下聲

制裁佢地呢d 損害香港人權自由，包括其本人及家人子女入境權，再收回資產

收番香港無乜可能

幫BNO爭取多d福利仲好

鳩噏咗有十年未？

佢老婆係中国人

自古以來香港係英國一部份

你唔係仲估下話......英國呢期點奶共無眼睇的?

如果一國兩制失效，英國就一樣要為當年剔除香港出殖民地名單嘅不人道罪行政治背書，百年罵名。

就係你當年送走我地先搞成咁

聽住先啦英國佬講嘅嘢

你做咗先講啦

其實係初選選淨而家最後兩個咁解姐

林病終於可以擺脫英國控制番大灣區過世了

BNO 平權先

全球同一標準
打CHINA==得民心==有票
亞爺成日閪口閪面真係自作業

呢個係上一輩的大中華情意結+俾司徒老妖利用“建設民主中国”呢個大話，令香港人做出錯誤決定。

其實今次武漢單嘢，陰謀論角度睇番d訊息可以咁放到外面，支共又想用番司徒華老妖果招。

當佢收番香港九龍半島
但啟德機場已搬
咁咪要乞求中方借用赤臘角機場？

西口交 vs 中口交

收返

你驚無地方起

覺得Boris Johnson贏硬，不過都希望佢組內閣可以用返Hunt

要利益，香港人都好有錢
未必好似支那咁多，不過至少唔會令你地日落
支那遺反英中聯合聲明呀

97前一直無試過係屬於支那

英方重視原則多於商業利益

第一個同中共建交，第一個加亞投行

連南京定北京條約正本都係人地中華民國度

唔好得個up
唔做死全家

唔奢望太多 幫林太全家回歸祖國國籍就夠

只要放寬香港人移居英國，五年後大把商業利益俾番你

9up

新港督點到港履新
淨係得番海路

屯門仔

不過衰d講句，係咁重原則既就公投左就拿拿臨搞埋個脫歐佢啦

合法合情合理

會唔會係佢同中共扯貓尾等佢可以上位
咁中共又多個傀儡

大家唔好笑 我係真心嘅

真心話用外語講，真心好多

而家支那已經擺明蝦到上心口
當英國係2打6 小國啦 仲只係唔排除

真係，當佢吹水算

2047不敢想像, 李國能話大約2030年要開始"談判"

雖然唔知經濟制裁會唔會成功
但係驅逐駐英大使就一定冇難度

英國好小會幾個大粒野車輪轉咁還擊 平時明明比支那口交部串完粒聲都唔出

本身南京條約同北京條約都無廢除到，只係比聯合聲明覆蓋左，聯合聲明變廢紙自然前面兩個條約都會重新apply 落九龍半島同香港島

選舉近了

國際上出現一個現象
就係愈對抗中國就愈得民望
阿侵一壓制中國民望即反彈
連民主黨都爭住鬥強硬
英國爭做首相又係咁
加拿大軟小小都畀人屌到飛起

係先好呀英國佬

英國佬唔奶共？堅定流呀？